#### Описания тестового приложения для выполнения дипломной работы

* [Структура проекта](#структура-проекта)
* [Описание CI/CD](#описание-cicd) 

##### Структура проекта

```bash
- .gitlab           - описание gitlab-agent для подключения к кластеру kubernets
- helm              - helm chart для деплоя приложения в кластер
- src               - файлы проекта
- .gitlab-ci.yml    - файл описания для gitlab процессов CI/CD
- Dockerfile        - инструкция для образа Dockerfile        

```
В проекте применяется helm чарт для деплоя приложения. Ниже ссылка на описание:
[Helm](./helm/README.md)
##### Описание CI/CD

Ниже представлена схемв работы процессов CI/CD

![img.png](lifecycle.png)

